西方國家快啲公開請教中國點樣抗疫

疫情日趨嚴重
懇請西方列強放下無謂嘅自尊
公開請求中國教下全球，
點樣咁快做到零本地新增個案

等全世界唔洗再驚武漢肺炎